有無人而家已經開左冷氣？

天氣又濕又焗頂唔順

Yes

me

m3

冷氣是必需的

對唔住呀北極熊

開緊
又熱又濕

下世做樹同北極熊都唔掂

冷氣風不及風扇 開窗空氣清新啲

我開右冷氣

you are not fat C

本來諗住唔係太熱唔開住，但係潮濕太難頂

哩兩晚都有

未, 不過都開咗風扇.

尋晚頂唔順開咗

開咗特別好訓

琴晚差d 抵受唔住誘惑

已開
又濕又熱真係頂唔好

開了抽濕機 幾個小時已經滿了

頭先訓到5點幾熱醒左
開左陣冷氣訓多一陣起身返工

有冇開埋右冷氣？

開一陣, 又濕又焗

尋晚未洗開，不過頭先出街去到d商場開哂冷氣好舒服，今晚可能要開

企鵝(本物)唔怕凍